你地沖涼果陣會唔會邊沖邊痾尿

問過唔少朋友啲人嘅回答都係一半一半 會痾尿嘅有男有女

有人話好核突 又有人覺得冇問題

利申次次無論洗手定沖涼總之掂到水就算本身唔太急都會有尿意 忍唔住邊沖邊痾

反正都會過水 順便痾埋有咩問題
要痾點解唔痾完先沖涼 好核突呀屌

其實都想知點解掂到水就會有尿意定淨係我先係咁

屎都痾埋

osmosis

打埋飛機

屙尿順便沖涼

次次洗頭個時，一開水喉，聽到啲水聲，就有尿意

聽到有女仔都會邊沖邊痾果陣都幾驚訝啲尿唔會隨住大脾內側一路流落嚟咩

明明女仔平時痾果陣都唔會有咁嘅感覺 但點解會接受到企喺沖涼房痾

問個女性朋友話企喺度屙尿好爽

我係女仔我都會邊沖涼邊屙尿...

問過*

咪係囉總之接觸到同液體有關嘅野 無論係水聲定掂到水都會有尿意

定係無尿意嘅人都經過natural selection 有曬腎石死曬

竟然有人沖涼唔痾尿

個感覺唔會同平時痾尿嘅感覺好唔同咩平身一路以為女仔個個都會忍到沖完先痾

沖涼唔著衫嘅人都大有人在

利伸聽過有人除衫沖涼結果比多左五倍洗衫嘅水費

好似係因為聽到個水聲會放鬆?
同埋個馬桶喺廁所入面，當入到去廁所沖涼就會慣性要去廁所?

好耐之前有聽過，不過唔記得lu

的確係會順住大髀流落去
但我覺得既然沖涼我都會用沐浴露洗返
所以又唔覺得有問題
我仲一路覺得冇分性別，人人都會咁做添

我會mak大隻腳痾

我自己一路都痾開 都以為人地都一樣會痾 但同人講起果陣 其中有條友o曬嘴話翻我核突 另一個又話 下 我日日都痾架啵

啲回答都幾兩極

其實的確聽到會好放鬆 之前睇書講個空姐對著個痾唔出尿嘅伯伯 佢最後用嘅方法就係扭開個水喉比啲水聲佢聽 一試就有尿痾

睇嚟喱個係人類共同有嘅特點

有邊個著衫沖涼咁得意

唔係呀？喱度得咁少人係唔會邊沖邊痾等我仲以為真係一半一半

細個阿媽問點解沖完涼有五花茶味

你唔用沐浴露沖？定你啲尿係五花茶味

習慣痾完先沖

一路沖一路痾好dirty

終於出現了

我食住飯沖涼

有乜所謂 沖涼都會洗番
但沐浴露唔會好o拿?

一沖就痾
仲要射落條女度

我日日都沖涼先痾屎
洗乾淨個patpat不知幾爽

會。

明明啱啱痾完冇耐。一沖涼又想再痾。

肥婆mak大完都冇分別

習慣沖涼前一定屙尿先

x2

斟水個時一定急

笑到仆街

你用 金寶綠水 沖涼？

以前聽有條女講會痾埋屎，唔使用廁紙咁話喎。

痾尿真係好正常
反正都要用水沖番乾淨

你唔驚習慣以後，老咗人哋幫你洗個頭都瀨尿？

女仔企係度屙既話，用力啲屙就可以屙到好似男人咁射出去，不過會慢慢後勁不繼流返落大脾，企係度屙真係爽

細路哥先會掛？

一路沖一路痾, 沖完個浴缸有陣尿味, 不了

會
經常
試過有次沖沖吓肚痛
屙埋屎

利申:
浴缸浸浴

一路沖涼一路屙屎添

會 仲會沖涼前屙屎 沖涼時洗屎忽

浸住啲屎黎沖 真識玩

屌沖熱水涼個人放鬆咪會放尿囉⋯⋯

d屎係水度浮下浮下

呢個世界只有兩類人

1.邊沖涼邊痾尿既人
2.講大話話自己唔會咁做既人

會

但好似話唔好

因為老左會聽到水聲就失禁

係阿華田呀

夜勤病棟

個畫面應該好撚正

你一定無試過

年經

係咪童子尿先無味?

搞到個企缸咁多菌

我覺得係真人 有d 人會驚人覺得佢dirty 而講自己唔會
但網上世界唔怕 所以講真話

因為暖水令你放鬆d?

屌

童子尿先味呀，如果唔係點用黎 浸蛋

我會特登痾D尿落自己個身Or腳到
感受下尿液個溫度

真話係我真係唔會

我覺得係順便喎 平時屙完尿 條j 一定要fing 下 沖涼果陣屙就省略呢步 直接洗乾淨條j
Kimochi~

會打埋j

屙落隻腳到 之後再捽腳

因為量夠多會一條拋物線咁去
細個仲同表妹鬥屙得準落個去水口

唔屙尿邊有水沖涼呀

宜家我有問你？

滿足你要求
上面有花曬架

慎入

FBI

老媽子講過生完我之後下邊太痛痾唔出尿 醫生教落用花灑輕輕對住下邊就好易痾得出

F 咩bi
大家都係細路女

細個會去馬桶痾完先沖涼
唔記得由幾時開始就變成開咗花洒先痾

咁其實屙得準唔準？

練得多仲準過男廁射落地下d 仆街

神奇，咁遠唔遠？
而家你遇到污糟廁所時又急尿會唔會咁做？

依樣野就真

第時老咗一聽到水聲就自動波屙尿了

其實大部分女人喺出面廁所係唔會坐

我沖涼前急會等到沖涼先痾

你地同朋友去旅行一間房或屋會唔會照屙？

係，不過唔係咁多女人可以企響度屙，要用無影凳，定其實好多都可以企？

係我去泳池游水個時都係咁 邊痾邊游

有時沖完涼先痾屎 會覺得痾完冇得洗翻會好似晒左咁

做開喱樣野嘅人就唔會覺得有問題 但一直冇做開嘅人又會覺得好污糟

可以好似男仔咁向前痾到？喱個真係第一次聽

喺office笑咗出聲 屌你

點解唔會

唔會因平時熱力流失而打尿震

我都會洗完會有種好似特別舒服嘅感覺

我沖涼痾埋屎

痴撚線 笑到我gap gap聲

得㗎，不過水量要大同埋用力啲，係差在無得好似男仔咁控制方向

會屙埋屎

會唔會散彈槍
定係一條水柱

依種技能有無實際用途？姐係用出面廁所時有用？

唔會散，算係水柱既

無用㗎，因為企係度屙既話，最後一定會流返落大脾得沖涼嗰陣先可以咁玩，易清潔

反而想問有邊個唔會邊沖邊痾尿 入到企缸就好自然痾尿喇喎

你地好污糟

買漏斗型嗰啲杯然後放喺前面嗰啲會唔會work
出街都可以企係度痾

射完一定要凍水先沖得走，用熱水嘅話沖完涼會發現啲精痴住喺腳板底

浴缸咁咪浸到隻腳

我係企缸再企喺張櫈仔上面

都係睇人 自己就覺得好核突一定唔會一路屙一路沖

理論上ok㗎，但係我唔想洗個杯同帶個杯出街出街洗又煩，無理由係洗手盆沖尿㗎嘛

其實你哋會流返落大脾係咪因為陰唇擋住？本來夠量夠水，之後唔夠就會擋住？如果用手撥外會唔會得？

沖涼痾尿好爽 體驗到平時男仔痾尿企喺度痾係幾舒服 又方便

明明沖涼前冇尿痾 不過一開水就即刻急尿 冇辦法唯有就地解決

咁你會沖涼嘛同埋真係唔會hi到隻腳架喎你地點痾架

你想像下我地屙尿個位就係兩腿之間，水量少既時候就唔能夠射條水柱出黎，只能夠係兩腳中間流出黎唔關擋住事
唔似男人咁丁丁係伸出黎，你可以揸住佢屙屙完仲可以fing下佢，啲尿唔會接觸到身體

企喺到痾尿好爽

大髀會洗 但腳板底

你唔好話你唔會

咁你哋屙得七七八八，無水又無力時停就得。

總好過廁所污糟又好急

如果就咁就唔得
如果一路用水淋住一路去 其實都冇咩

習慣沖涼前會屙屎
屙完唔用紙巾
直接沖涼洗屎眼
見到啲碎屎沖出黎好爽

我會呀 好爽
但又唔會跟大脾流
只要雙腳企開少少就唔會嗨到腳
feel到啲尿暖暖地好撚爽
有時屙得好仲會輕輕有拋物線

次次洗碗都會急尿

我條渠去水慢 痾尿咪同尿一齊沖涼

痾尿沖涼呢啲基本啦

唔係好正常架咩

你地會唔會痾完沖涼，順便洗屎忽

同好

潮吹爽唔爽，一樣道理

就清潔身體而言，洗得最乾淨

但其實有缺點！
就係沖涼水夠熱，會蒸發啲尿上身

可以的話沖廁或先用凍水沖走才開熱水

You諗you.

廁所污糟就會用無影櫈屙

我會屙埋屎。。

攰過企響度屙好多

樓主去游水係咪都會有尿意？

唔沖涼都會去浴缸痾啦

會

有d浴室無缸 得碌花灑
就可以刷牙痾屎尿一站式搞掂

好似係因為出生係水入面 所以會放鬆
睇過條片做實驗 有人訓左 將佢隻手放入盆水入面 如果佢有尿佢就會瀨尿

笑左

依個真 爽到飛起
有時洗頭可以痾兩次

我會呀

你個名

放尿 play

一入池果下會有好強烈嘅尿意 但會忍到 過多陣慣左就冇野

但唔知點解沖涼一開水果下尿意就忍唔到

無撚用

deep clean

沖住熱水涼痾尿真係好撚爽

我廿年前o係 discuss 問過同樣o既問題
連續俾 3 幾個人話我白痴

可能無廿年
唔記得喇, 是撚但

咁你地去公眾游泳池/體育館/做gym沖涼個陣會唔會都屙埋

仲爽過打丁

衰仔唔怪得沖涼沖咁耐啦

會痾埋屎

啲熱水灑落嚟同啲尿嘅溫度接近

Ching今年四字頭未

我會呀有水淋落嚟就會忍唔住痾埋

真係好核突喎屌
好彩次次公眾地方都會著住拖鞋沖

痾屎水

就算唔痾都要應該著拖鞋啦

我會食埋飯

原本會 後尾有次見有人話習慣左沖涼屙尿
到年紀大/老左沖涼就會忍唔到尿

會 所以好多人會係泳池痾尿
但唔知點解係溫泉又唔會

你啱
但踩住咁多人嘅尿沖涼感覺真係好差
水都未必沖得走晒d細菌掛

咁地下咪有尿 要到好多滴露先搞得掂

俾正評既都係支那狗

好撚嶄新的想法！

浸澡J表示唔會

冷知識

男朋友喺度就唔好搞啦

小弟就特別d
一路沖一路放屁

直頭痴住一舊舊啦

成班企缸撚sorry 我沖浸浴一定唔會一路沖一路屙

尿對皮膚好，其實沖涼屙係好事，又慳沖廁水

小知識
一個熟睡嘅人
用暖水慢慢流過佢腳板
就會瀨尿

特別係啲掂水會有尿意嘅人

呢個世界得兩種人：
1.會一路沖涼一路痾尿既人。
2. 講大話既人。

精都射埋

細個會，大個左唔會
稀釋啲尿浸腳

女仔痾尿個畫面好正

我都係
一掂水就想屙尿

次次同前度一齊沖佢都屙尿成個大脾內側都係尿

其實我都好想屙但男人屙太明顯同埋驚射到佢

平時自己沖就一定屙

冇試過洗極都洗唔甩咩

我會打埋J

互相屙落對方度先正尿又無菌

情趣嚟喎

睇下係浸浴定沖水
浸浴就一定出去屙

沖水既話
沖緊果陣急就照屙
如果沖涼前急就會屙左先入浴缸

屙尿好快咋嘛，當做運動都得屙屎就一定要抹同墊

緊係沖水啦 邊撚個浸浴會屙尿咁痴線

因為凍凍地咁 特別想痾尿？

你係咪睇漏左係沖涼果陣

就算唔沖都會隨處放

發夢見到有廁所千忻唔好入去

我會突登忍到入埋去先痾

可能有人唔care

人們支持環保有很多做法，有人喜歡回收廢物、有人走路代替交通工具，還有人保證記得關燈，但有兩名學生為環保相處了一個新方法。Debs Torr和Chris Dobson提倡人們洗澡的時候小便，他們稱這樣做每次可以節省沖廁所所用的12升水。

二人表示，假如所有英國的學生都參與“尿尿跟洗澡水一起流走”（Go With The Flow）這項運動的話，將會節約12.5萬英鎊。同為20歲的Debs和Chris的想法是東安格利亞大學開啟的環保倡議的一部分。
Chris說：“我們算了一下，這項舉措將會有很大的影響。大學裡公郵1.5萬學生，在一年之內我們能節約的水足夠填滿超過26個奧運會大小的游泳池。想像一下，如果我們能讓我們學校甚至英國的所有人都改變這個習慣，將會有多大的不同。但問題是，很多人意識不到我們使用淨水的速度遠比自然界的水更新要快。”
對於有潔癖的人來說也不同擔心，因為兩位學生已經咨詢過了學校的教授，在洗澡的時候小便其實是衛生的。Chris說：“只要是在一直衝水的情況下小便，就不會有問題。”

根據每次廁所沖水所用的水量，價值4便士，如果每人每天少衝一次廁所，那麼一年下來就可以節約大概7.3英鎊。加入英國每個人都能加入，那麼每年就能省下4.3億英鎊，相當於7.2億升的水。
Chris補充道：“人們似乎對這個想法態度很分明，要麼十分看好，要麼堅決反對。但是這就是我們想要的效果，我們希望能挑戰傳統行為，發起有關水資源的爭論。”這一倡議是受到了巴西環保組織SOS Mata Atl'nitica的成功啟發，該組織提倡人們每天早起洗澡的時候小便。
Chris和Debs將代表東安格利亞大學擦家Npower的全國未來領導人比賽，該比賽鼓勵學生在校發起環保措施。他們將於其他28人競爭，以獲得到亞馬遜叢林與Kaxinawa部落合作的機會。

UEA students urged to urinate in shower

環保你識條鐵

我就一定係出面屙完先入去

又真係有人實行出嚟啵

習慣嘅野好難改到

有咩問題先
反正都會一齊沖走

我平時一邊沖一邊痾屎

巴打tg?

爸爸？

住hall會 屋企唔會

唔想整污糟屋企？

高高手

以前唔會覺得好污糟但ex咁做之後就跟咗咁做

兩個有冇用尿柱互射

沖涼順便咩都洗埋，肯定乾淨過去廁所用紙巾

會，呢排教埋個女咁做

你咁樣講又好似幾啱應該全日最乾淨嘅一次添

啲水一路流同你啲尿一路流 分唔到係水定尿

無

泳池同浴場

喺沖涼房邊度搵咁大量嘅滾水

97%尿 3%氯水

咁又係，不過如果我係你哋都覺得辛苦。
咁你會唔會覺得企爽/舒服好多？

冬天咪好撚暖
痾出黎既出煙

絲打要企係度痾多d

雖然我覺得話沖涼唔痾尿既人係極少數
但黎緊同朋友去旅行都係問下受唔受好

做多咗啦

去旅行佢沖完先之後浸浴
我沖沖下係佢面前屙
女朋友望住無反應

唔問仲好一陣問左點知佢係接受唔到咁咪仲衰

到時你想唔認都唔得啵

why not?

老實講就算沖涼前痾完 有時沖沖下又會有尿意痾唔清

每次都會屙落條女個身

呢個世界只有兩種人 一種係沖涼會屙尿既人 另一種係講大話既人

記得以前睇過條片話沖廁好哂水，叫人沖涼順便痾
自此之後

講開慳水 我仲會洗頭果陣唔沖水住 等埋個身都搽好沐浴露先一次過兜頭咁沖水諗起都覺得自己好慳

瞓醒啦

仲以為個個都係咁慳埋時間

我估唔少人都係跟習慣架姐 喱個洗法如果要用埋護髮素又要改一改沖水個時間點

係咪得我沖涼前會痾尿？

唔係呀 應該有四百幾個巴絲同你一樣

沖涼會令體溫上升，然後身體就會幫你痾尿排除熱量散熱

駁唔到但好似有啲野錯？

始終會覺得有陣壓味

不如你今晚臨訓前試下裝半杯水
插3-4隻手指落d水入面 訓一晚

Cls

我會一路沖涼一路流M血

血 血流成河

接受唔到咁咪唔痾

有咩認唔認？咁我問得出佢都會知我有呢個習慣

睇少d啦

佢接受唔到你又真係唔痾係我就照痾

睇錯痾屎 見到成幾千負皮嚇左一跳

同女沖涼好出奇？
我真係每次都會

沖涼痾完尿會唔沖住痾埋屎先

開住水痾
仲要又沐浴露又洗頭水都仲驚有味
你地d咩尿黎

我反而覺得邊沖邊痾仲乾淨
會用水洗埋

次次同女朋友一齊沖涼佢都屙到我成腳尿

咪係正常點都遮曬啲味

細個唔會屙
之後睇過一條片support沖涼屙尿
話尿液本身細菌唔多
同埋慳水慳時間
所以之後都順便屙埋

同佢一齊沖就正
可以踎低飲佢d聖水

唔好咁痴線啦大佬

條件反射嚟因為細細個聽到”薯薯”聲就知要屙尿 所以大個聽到d水聲就會有尿意

咁大家去游水又會唔會有尿意

我都會一路沖涼一路痾

但聽過人講話如果有呢個習慣
到老咗出去剪髮洗頭一掂水就會瀨

好驚

佢唔屌鳩你算係咁
你弱智？邊句話沖涼出奇

有咩問題 你會沖返涼㗎嘛

我係屋企一洗碗就想屙尿

唔痾唔舒服 一滴都要渣乾出黎

正路

如果係痾屎喱個po根本唔會開到

屌你我睇到你段字都有一下爆發出嚟嘅尿意

諗起啲蝗喺街都係除左個𡃁仔條褲喺度 「薯薯」聲咁教個仔痾尿

一路浸住 老實講游一陣就好有尿意

其實係唔係好似BIO 書講果啲後天本能反應
以前冇痾開又真係唔會急

依家真係一沖涼就急
麻煩嘅係依家同女朋友住
一齊沖涼果陣佢唔比我痾

落雨無遮會點
倒瀉水會點

冇架 焗住要痾左先沖囉唯有不過如果慣左真係會忍唔住痾

冇錯 條件反射
所以你如果日日去練習
增強個腦嘅記憶
到你老左控制力差左
就會掂到水或者聽到水聲就會失禁

所以其實係咪根本未去到要痾咁急但係都會有好強烈嘅尿意

係

篤精會熟左變白色，會塞渠

一見到個post就諗起火星異種

樓上有圖

我睇錯做邊沖邊痾屎

話好核突個啲 一定係呃你

我仲以為得我係咁因為我身邊無人係咁
依家聽到樓主咁講我即刻安慰返少少

有六千幾個巴絲同你一樣下次可以勇敢咁痾出嚟啦

不如試下唔好延續喱個話題

會好似水槍咁射出黎，但向住地下射

一半人會痾，另一半人話唔會痾但實際有痾

擘大黎屙就唔會跟腳流
其實女人根本就用到尿兜只不過到收水果下好易滴
同啲阿伯屙尿一樣

去潛水邊屙邊潛